梁sir叫雞果陣連登仔幾多歲

定係00後唔識

天地有正氣呀

要問星ching

幾時先肯還佢一個公道 一定係比人HACK左